抱我

屌你老母

咁惡嫁

做乜撚呀

做你世界

屌緊女

一齊？

來

屌緊你老母

切左

爸爸

點屌

點呀呀仔

你個女去左台灣食仔

不了

我幾時多左個女

要假鳩

爸爸唔好唔要我

賣你做鴨

我無鳩⋯

裝

做我bb

巧